如果邀請索羅斯幫手再狙擊多次港元有冇得諗?

香港既外匯儲備係中共眼中一塊肥豬肉,
如果引索羅斯沽空, 香港200百萬人配合, 外資都會淆底沽埋一份,
聯繫匯率可以goodbye, 順便摺埋離岸人民幣, 到時大陸可以再鎖國了

我晏啲text佢

有第一次自然有第二次
到時港共再黎一次 停電

我同佢幾老友
岩岩比左呢條link佢睇

Can do
It doesn't affect me anyway, converting hkd to usd every month and didn't buy house ^.^

Push

i pmed his la ,
but he only read no reply ar.
so inch

快D覆桌

大戶做野唔洗你教

D港猪滙率每一美元輸 0.15 港元都牙痛咁聲
好難叫得到佢地，不過見到棺材香，自然人踩人，
股市係咁，樓市係咁，滙市當然一樣，星期一二大家攞定花生等睇戲都得

利申：上年二月開始換美金買美股，港股不留一股，美股半年賺二倍半
現時美股空倉等第二輪V反彈前再建倉

索羅斯怕既係中共

港共？佢單手玩贏啦

push